{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.heritage.go.kr/heri/cul/culSelectDetail.do?culPageNo=775&region=1&searchCondition=&searchCondition2=&s_kdcdArr=&s_ctcdArr=&ccbaPcd1Arr=&ccbaKdcd=23&ccbaAsno=00170000&ccbaCtcd=24&ccbaCpno=2332400170000&ccbaCndt=&ccbaLcto=&stCcbaAsno=&endCcbaAsno=&stCcbaAsdt=&endCcbaAsdt=&chGubun=&header=view&returnUrl=%2fheri%2fcul%2fculSelectViewList.do&pageNo=1_1_2_0&sngl=Y",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "1985-02-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "양림동호랑가시나무"
    },
    "text": "ヤンニムドン・ホランガシナム (양림동호랑가시나무)\\n\n光州南区済中路47番キル20(良林洞)\\n\n光州広域市記念物 , ヤバネヒイラギ科に属し、辺山半島南側の暖かい地方だけで育つ。 木の葉は厚くつやが出て角張ったところにはとげがついている。 花は4、5月に咲き、9、10月には赤い実が熟すが、真冬にもその光が鮮明で観賞用に良い。この木の高さは6メートルで、根の部分の周囲は1.2メートル、樹齢は約400年程度だが、この樹種では珍しく大きな木だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このヤンニムドン・ホランガシナムはどこにありますか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムは光州南区済中路47番キル20(良林洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムは何の記念物ですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムは光州広域市の記念物です。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムはどの地方で育ちますか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムは辺山半島南側の暖かい地方で育ちます。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムの特徴は何ですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの特徴は、厚くつやのある木の葉と角張ったところについたとげです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムの花はいつ咲きますか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの花は4月から5月に咲きます。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムの実が熟すのはいつですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの実が熟すのは9月から10月です。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムの樹齢は何年ですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの樹齢は約400年程度です。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムはどのくらいの高さですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの高さは6メートルです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムの根の部分の周囲は何メートルですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムの根の部分の周囲は1.2メートルです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニムドン・ホランガシナムはどのくらいの大きさですか？",
            "answer": "ヤンニムドン・ホランガシナムは大きな木で、樹齢が約400年程度ある木です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 164,
        "QA": 434
    }
}